有心無力嘅感覺

屌你老母好撚難受呀！！！有冇人明白有心無力嘅感覺！！！

屌你老母呀樓主

抖下啦

唔好咁執著

唯有說服下自己 有心果樣野根本唔適合自己

你講嗰種叫無力感？

努力唔一定有回報